買左頭盔未？？？？？

我要721全部一人一頭盔呀

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

721

721
一人一頭盔

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

721 人手置頂

和理非喎

冇錢點算

全體頭盔術

啲狗係勇武定和理非都會打左先
所以就算咩位置大家都要保護自己

721
一人一頭盔

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

50蚊個定被扑到變傻仔自己揀

唔好意思想知邊度買無知一問
同埋 屈人士買3m 罩啱唔啱

買唔到